政府公信力一問

其實 依加香港政府嘅喺國際嘅公信力仲有幾多？
依加感覺上國際上都對香港政府抱住質疑嘅態度咁

同大陸政府差唔多